又到左每個月既果幾日

硬係有幾日好撚頹
覺得所有野都好麻煩
同另一半搵交嗌
明明好多野有哂計劃
但係唔想離開comfort zone
聽廣東話情歌會好入肉

就咁睇標題以為嚟m

兩個人叫左碟炒蜆。我一邊食一邊講野，你見我鍾意食，專登食好少。
突然有一隻蜆我挑唔到，你輕輕伸出雙筷，按住我隻蜆殼，直到我挑到，放低隻筷，繼續聽我講野。

個一刻有點心動。

佢想食埋佢啊 你對筷阻撚住
屌你個心動 好撚蠢

呢篇咁既野貼多幾次都唔會變潮文
死心啦

sor無諗過要變潮文 笑佢垃圾先post